Twit! 美國人可以點幫香港

英文人請幫手改

Americans, please stand with Hong Kong!

1) #Boycott “Made in China”
What’s happening in Hong Kong is an international issue. The Chinese Communist Party(CCP) is the biggest triad society in the world and it is earning money from Americans to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK people and bring long-term peace to the World.

*呢個之前失敗咗，要再來，幫Trump trump 好大忙！Boycott Mulan咁成功，今鋪有機！

2) #Break down Chinese’s Firewall
CCP use fake news and army to rule the country. The so called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor Chinese in the mainland will no longer support CCP if they know how evil their government is. Only America has the ability to break down the firewall.

*呢個內地網民都支持

3) #Cancel Xi ming-ze’s US citizenship
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!! This is absolutely ridiculous and for the sake of America, the presence of Xi mingze in US should be avoided.

*呢個要向內地做文宣，妖，全世界只有中國領導人會咁樣「愛國」

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推 推到全世界睇到

Stop buying products made in China will not only help HK people but also bring real ＂Long peace＂to the World.

減了字數 方便Twit

‪Dear Americans, please #BoycottMadeInChina‬
‪What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.‬

‪Please help #BreakDownChinasFirewall‬
‪CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is. ‬

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!